求救 想借政府錢

話說小弟想讀返個pt degree
但家境貧困
只可以一路做奴隸一路讀書
所以想借政府錢
但小弟唔知可唔可以借到

小弟想讀個科係shape既pt top degree
想問下part time既top up degree可唔可以借到個個免入息審查貸款

求下好心人幫幫手
答答我

apps台

Sor 岩岩禁錯